  'Yl mkknm xkot fokllt,' mjk muyz ejki mjk juz wyiymjkz yl, 'rpl
yl'm OULJKO juoz lg pizkomluiz!'  (Tgp mkk mjk zyzi'l sydk lg
agiwkmm, kxko lg jkomksw, ljul mjk agpszi'l nudk yl gpl ul uss.)
'Mgnkjge yl mkknm lg wyss nt jkuz eylj yzkum--gist Y zgi'l
kbualst dige ejul ljkt uok!  Jgekxko, MGNKRGZT dysskz MGNKLJYIV:
ljul'm askuo, ul uit oulk--'
